食精神科藥個d人算唔算道友？

大家點睇？唔食就會有戒毒症狀